又話要攬炒 份b仔出小d就牙痛咁聲。。。

公司個深黃日日話要攬炒
到今日出份b仔得半份糧 條友就牙痛咁聲 又話li又話路
應否影佢大頭放上連登？

唔好講了 心好痛